陳雲求助：一張接受了特首的召見和諮詢的名單（圖）

陳雲：至今為止，有幾多人接受了特首的召見和諮詢呢？大家列一個名單宣傳，令三百萬示威者、幾千衝擊者和四位殉道者安心啦。
這些人不是食人血饅頭，簡直是飲香港人的血。
我做不了圖。各位協助下。

我冇野講

我無野講，留名等睇圖

「兄弟爬山，各自努力」呢句係一位政壇老前輩自己講，當時雖然佢已經分裂左第二次，但大家仍相信佢，可惜到左選舉緊張關頭，連勇武派英雄梁天琦都要屌，又話各自努力，咁你又阻兄弟爬山? fool me once, shame on you , fool me twice, shame on me, 你想fool我地第三次? 我地香港人醒覺了，終於踢走左佢。 選前話選唔到會收山，點知到而家仲頼死唔走。 連埋對上一次選舉已經露左低嘅徒弟，話自己只係借人民力量個名，無當佢地同路人。連登留意政治比較長時間嘅巴絲打， 都知道佢地係咩人

「Politics is talk」教主講得好，基本上成個立法局無咩人好似教主咁有牙力，睇佢屌建制睇得好爽。但觀察一個人除左要聽其言，仲要觀其行，一個人口講得幾好，但言行不一致，從政多年削弱左幾多對抗政府嘅力量

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

你班撚樣屌泛民仲勁過屌建制，一係on9,一係鬼

「兄弟爬山，各自努力」

推

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」

【請廣傳】對付分化撚最好方法

割𥱊死全家

我都想知

密室會談一定要清算